香港人，搭車坐入一格係咪真係咁難？

我屌
小巴係咁
巴士又係咁

永遠坐近走廊個位
我知你可能好快落
但成村人湧緊上黎
永遠唔肯讓走廊個位出黎比人一上車就坐到

以小巴為例
剩係等你轉隻腳出黎已經兩秒
我行入去一秒
如果每個站都有兩三個呢d仆街
成程車可能用多五至十分鐘

巴士又係
永遠自己坐出面
入面用黎放袋

好聲好氣叫你借借
仲要西口西面啤鳩住我咁借個位比人行入去

香港人
講公民素質完全稱唔上國際級城市

利申：目測多數呢d仆街都係女人

素你老母質

素你老母閪

快餐店都係，兩人坐外則霸四個位

無意識

無計 次次搭車都有啲撚屌 阻住我落車
加上我腳長 頂住對腳 一定要伸出走廊先唔會頂
咁都要俾你鬧 Sor鳩囉

好多呀婆都係咁

比夠你3秒一個 每個站3個人要入兩人位 十個站都係咁都係 3x3x10 分半鍾姐🌝🌝

再者大家一樣車費一定要讓你架😪😪

重作

窗口位好曬

香港人大陸化最佳證據

落車果時扮唔小心一野撞落去佢膝頭哥啦

讀撚過書未呀智障仔
鳩叫顯得你威風？
就係有你老母個臭閪，先生到你個低素質

心地唔好

質素就質素啦

屌你老母支那仔

Dllm 搭地鐵d人永遠都唔撚會行入去

打埋啲支那字仲咁撚臭串

打支那字 仲有人幫佢護航

唔洗理呢d人啦 回佢都覺得自己低質 同埋極度浪費時間 由佢自己係自己嘅世界打飛機咪算

素你老母

叫你老母幫我含撚我咪坐入去

( Show Blocked User - 哇哈哈冰紅茶 )

支那名支那字

咁都唔排除有人因為要早落車所以坐出d唔想落車麻煩人

唔想同你坐呀

素你老母畀狗屌

下個站就落坐入去做乜
坐係出面個位肯讓人入有咩問題
又唔係擺個袋係度唔比你坐
你怕醜唔敢行入去坐？

生在支那 話人支那
你條智障仔三句不離母親
實係細個望住自己老母比人強姦有陰影啦
哇屌 果陣時中出你母親真爽

唔鐘意坐窗口位又要比人屌

收皮啦支那仔

打埋啲大陸字仲咁惡

一早收撚左啦傻系
你仲未收過皮呀包莖仔？
短屌仔仲有自尊叫人收皮

坐岀一格因為腳長sor

又支那TERM
走啦支那仔
好撚肉酸呀
用埋哂D小學雞串人方法

盡顯支那人質素

我都成日坐走廊位 因為早落車轉車
不過有人黎又唔會西面嘅
預左窗口位比人坐
未試過比人屌

浄係計上唔計落?
個個落車都要跨出去, 咪一9樣

我都係

老實講 我早過你排隊上車有咩理由冇得早過你揀位坐

地鐵果d封住個門口就真係仆街黎

系你老母

d仆街成日都係咁架啦
以為佢好快落 死都坐出邊位都算
屌你老母仲遲落過我
我拎住個背囊 上車 你唔坐入邊 好 我行入去 個背囊掂到你 又係到 "吱" 我
架小巴10分鐘車程到總站
你就為左因為呢10分鐘唔想坐入邊
又要人係你腳前面攝位入去
出黎又要攝返出黎
你好唔好意思呀
目測多數係on9 c9

東鐵啲支那喼神真係極品，成班人人牆咁封撚住個門口，屌佢都唔撚郁

你自己坐入去囉

又黎大陸仔開po醜化香港人

樓主之流有鬼膽鬧人咩，咪1開po屌
利申 有時搭1，2個站轉車都會坐邊，唔洗人讓我出去轉車

我不嬲都坐入面個格

屌你老母，我中意坐出面個位又關你事？

關你撚事咩坐唔坐入邊
隧道落車轉車你叫我坐入邊
之後又拍你叫你讓我落？

女仔坐小巴坐窗口好洩底，落車個時好怕佢膝頭哥撞到我pat pat，有時寧願坐出面。

坐入邊其實無乜所謂，最憎係坐入邊但唔撚讓人入去，人地要出又唔撚郁，個啲死全家就啱 叫你唔該借借就jipjip聲，通常呢啲就一個大背囊甩尾撞9佢，跟著講: 哎呀唔好意思呀

人地早落車你坐入面
咪又係要用2秒轉對腳1秒行岀黎
有咩分別

屌 尤其是坐啲濕鳩大陸直通車
啲仆街係都要坐出面個位 入面擺佢啲on9水貨

支那仔用支那字仲大大聲

試過有朋友坐係入邊個位
點知隔離就坐左個癡線佬
係咁撩佢 整佢啲頭髮 摸佢大髀
佢又怕事唔敢出聲
但係又走唔到

我想講 女仔坐係出面個位係保護緊自己囉

如果坐外面果個肯企起身俾我落車，唔駛我攝出去落車就冇所謂

成日攝出去撞到腳，拎住野又會撞到人

講真，邊個上先咪邊個揀位坐囉，我鐘意坐出面個位有咩問題先？就係因為你難入去？

素你老母質
大陸仔返大陸啦

自私自利典型人板

仲有呀屌你老母
我唔撚鍾意坐入面咪唔撚坐
關你撚事咩大陸仔

on9 入面咁撚曬你坐呀

紅van司機我都未座定就開車，條友又唔座入去

我好難過
我好快樂

坐出面係有d 自私，阿婆唔識嘢就算，港女咁坐的確幾黑人憎。

我覺得坐入面係禮儀，大部分香港人應該都有呢個sense,你見一般巴士大部分人都會坐入面就知。只不過連登仔對香港人呢三個字敏感d 咁解

咁d人想坐出面個位又算唔算自私？
本身坐緊出面個位果個冇得坐要讓你坐之餘落車又要叫你讓比佢出
根本個個淨係諗自己好意思話人自私

讓比你坐入去lo,有咩野自唔自私?
一係你負責劃位lo

打支那字仲咁串 block 由得條傻鳩單機

屌你老母係質素啊，讀書人，先生到你個低素質？ 大佬閪護航？？

陸*

支那vs支那

窗口位有曱甴 d仆街又鍾意窒d紙巾係側邊
我先唔坐入去